藍絲父母日日想洗我腦

好多個月之前已經明白左地平說，佢地講極都睇唔到個真相我都無謂繼續搞到家破人亡啦！
點知！近呢兩個月，唔知邊個send個肥仔傑嘅youtube片俾佢地，佢地日日聽日日播，好難頂。被逼之下，我都抱住和平持平心態入去嘗試睇，唉...前前後後不斷話暴力就係唔岩，啲comment仲要無咩邏輯，全部盲目支持。我好擔心，但係擔心又有咩用，佢地已經唔係藍咁簡單，完全係紅咁，我知道返唔到轉頭，佢地呢家仲想慫恿我投建制，為左屋企和平著想只能夠屋企忍，但係思想上不能忍！！！

同佢地鬥紅啦 拿拿臨買返個毛主席像係屋企
同佢地買百佳買外國貨就即刻屌7佢地

鬥藍鬥紅係家庭戰役中必備

放棄啦 用最快時間係佢地身上拎資源增值自己。

日日send孫中山既紀錄片比佢睇

咩思想抗爭

識玩

試下扮藍 藍過佢地 藍到佢地開始懷疑自己
去join共青團
日日吹奏共產黨
講到共產黨好過老豆老母
為左黨可以即刻出賣佢地
佢地屌你 你再屌返佢地唔夠愛國

同感，老母日日係屋企播